有邊部手機連登仔會話冇伏?

iPhone又話冇得做工程師
三叔又話爆炸
LG又話燒底板
HTC又話款柒
Sony又罪大惡極
小米華為oneplus又話大陸機狗也不屌
牙石又話QC差到仆街
Moto又話俾Lenovo收購左不復當年勇

世上仲有冇滿足到連登仔嘅手機?

Nokia

聽講呢部power efficiency最高，同埋個os好stable

此post已完

iphone 4

3310

家屋電話

咁你係唔係用吖

隻手減二檔啦 嗰隻西手識唔識做架

連登仔專用電話nokia咁都唔識
利申用緊3310上連登

Zenfone3

好耐冇聽過android 工程師呢個term

當年啲高登仔日刷夜刷
而家大部分都係用廠stock rom算

大哥大實無死
唔玩得都打得

an:an狗
iphone:idog

此post已完

無港行